通常女仔嚟M會點算？

點處理會冇咁痛？

中出

畀我舔乾淨會冇咁痛